有無邊隻無線耳機介紹（主要聽歌用）

目前諗緊兩隻
1. Bose SoundSport Free
2. B&O Play Beoplay E8

仲有無其他介紹

民主派議員上次曾率先佔據的立法會2樓兩大會議室（會議室一和會議室二），目前均已被立法會保安特別加上多條鐵鏈鎖上，意味民主派要如上周五般，率先進入會議室「霸房」已變得不可能。

=====================
下次會議日期: 5月14日 （星期二）早上 8:15

=====================
民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道
=====================
【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
=====================
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資

sennheiser momentum true wireless

E8 可惜藍芽4.2。。

有咩壞處 求高人指教

睇介紹同比較好似幾正
但係係咪唔用嘅時候都會繼續用緊電

強國出個隻「X米」牌子，又抵又接受到。
之前用過日本嘅panasonxxx，強國個隻又平過佢 音又靚過佢
PS 無收廣告費

Aviot 可以去x聲試下! 日系調音，好野嚟

AVIOT TE-D01b 真‧無線藍牙耳機 日本風調音+音樂細節強

我用緊上面介紹嗰隻，完全冇問題!
事實又真係咁嘅價錢估唔到有咁嘅驚喜, 最好自己上去試一試, 出面有啲地方買水貨好似再平啲添

雖然好似好打手feel， 我都係3月買入，我以前用JH Angie + black Dragon綫， 都算叫做中階耳機， 但係真係唔夠呢對藍牙靚聲, 所以不得不佩服日本仔嘅調音技術, 另外同事試咗兩對所謂高階嘅真藍牙，
真係唔夠而家呢對靚聲
有圖有真相， 費事以為打手

同時試咗先啱，唔係同事

用手機直推angie ？

用Onkyo CMX1

已經係用2.5平衡綫出， 或者真係唔係咁啱我口味啩